正式宣佈SWITCH收左PS4皮

今晚之後班垃圾索狗冇得再話switch冇game玩
拎你部Ps4去堆填區啦

收皮啦on9仔

super mario party+super smash bros+fire emblem基本上收晒PS4皮

上左連登咁耐,
我覺得話switch垃圾/話PS4垃圾既post係最無討論價值
利申: 兩樣都有

淨係大類體育game槍game都仲贏幾個馬位
仲有d單機game咩last of us 蜘蛛俠
攬住個switch扮孖寶兄弟啦

假膠含撚啦

吓

收皮啦,一隻火紋已經收晒今年E3任何一隻game皮啦

一隻P5 你成個日系RPG都要摺埋喇
利申 兩部都有

睇完e3 我正式決定放機垃圾switch

仲有TGS嘅

PC: 我話在座各位都係垃圾

OK，以後改為 利申 淨無X1

大亂鬥原來講左25min

PC撚表示好想玩red dead redemption同uncharted

咁你要推廣pc master race啦,只有無人買PS4同XB1先迫到d廠放埋係steam

$500收

反串

其實點解要比較？
兩部都買唔起咩？

兩部都有嘅人表示
垃圾switch十年無開過
孖寶兄弟咗十幾年
都仲孖緊

我廿年冇開過了

玩完zelda，xenoblade 都已經好似無咩玩
準備重玩witcher3 應該可以頂到一排掛

老任或成最大贏家

我400收，係放就快啲，過幾日100都賣唔到

其實點解一定要搵交嘈

小朋友要吸引人注意係咁

7月OT玩兩個月接XB2 DLC玩到2019接火紋

ot係咩game
xenoblade 我都等緊
但係火紋係咪啲文字game 回合制？以前未玩過

除左自家comference外
成個e3所有廠都係岀緊xb同ps game
然後ns得自家廠兩隻game
真係一隻smash bro屌打全世界咩

八方旅人
火紋你當戰棋

OK

咪就係

mario 屙得屎用舊人物仲要加2D元素，卡通兒童向嘅game考古做乜

zelda 加部tablet就當現代game，咪又係30年前嘅產物

係得老任先有咁多考古大作

點解諗既係要屌打全世界
係唔同既定位上發展出唔同既特色
對遊戲界先有利
你死我活咁諗會開心d

遊戲界中国

你說呢d大道理都改變唔到ns係孤兒仔呢個事實

改唔改變到關我撚事

算啦人哋ps4一隻大作都收你皮 switch 玩嚟玩去都係孖寶兄弟 唔好再打飛機啦

火紋有消息咩？

利申：集集有追 驚部switch摺埋佢都唔出

D廠真係當左老任部野係手提機
死未

下年春季

最憎呢啲topic, 買晒咪唔洗煩，比比比，嘈吔

揾番d日本廠仔岀game lo
仲未比任記抽乾水嘅話

本身定位就係手機遊戲專用機

一隻pkm玩左好多個十年

冇競爭冇進步

競爭係指呢d搵交嘈
而且依家既定位都分歧得好明顯啦
真係正面競爭緊咩
老任收皮市場一定會更健康啦

老任收唔收皮對遊戲市場根本無影響

又邊到見到想老任收皮

我連m$都唔唔想佢收皮

哦

你地玩得開心d啦
見兩邊都有想玩既game我冇咩唔開心
今次e3衰在間間d節奏都怪怪地
而唔係陣容出咩事

老任依家呢種方針除非佢變
佢收唔收皮對巨硬同罪大影響其實就冇想像中咁大既

D人接受唔到 係咁比負皮

馬里奧forever

佢地兩間當然冇影響
佢地依然會出返佢地既game

認同，係呢班人眼中無良性競爭，只有either ns垃圾 or ps4收皮。反正我打機係睇game唔係console。邊邊有吸引嘅咪玩

仲有，無知一問
任豚整張咁嘅圖岀黎對gaming市場有咩正面影響

佢地on9囉
每個陣營都有on9架啦
依家鍾意玩連坐法

根本ps,xb同steam三隻腳頂住成個game界
三隻腳是但死一隻就真係會岀問題

開e3 post條友仲要貼幾次驚死人睇唔到咁

無知一問姐
見你咁正義仲以為你會屌柒你連登班兄弟on9 tim

咁你幾時屌下自己

知唔知 main rule 係唔可以玩多於一個平台，違反咗呢點就冇討論空間

唔好問我點解

不嬲任任都係game界天龍人
只有佢可以屌人

地下好冼

我邊有你咁正義要為game界謀福址

下
你d滑坡都幾有趣

平地滑坡
你幾時屌下你班兄弟姐？

but i aint gamer

不如你search 下索狗整左d 乜野圖先啦

利申:兩部都有

《王者榮耀》英文版 on SWITCH

之前引戰post大把人屌老任，點樣只有佢屌人，仲有人不斷曲線反串，樓主開post目的似乎都係咁

又有痴線佬

整左d咩圖呀

呢隻傳說對決黎
王者係贏國架

呢D引戰POST真係好撚ON9, 明明兩個平台係唔同定位黎, 比較條春

自己入索狗d psot 搵啦, 餵埋比你食好無

我地嘅13579巴打神早屌過曬班索狗啦
做埋曬d對game 界無正面影響嘅事

屌啊
有人引戰我又路過咪屌下囉
因為我唔係24小時咁得閒上黎
如果我錯過左希望大佬你唔好嬲啦

btw
任黑好似最鍾意用害蟲論黎屌人

嬲你呢d對game界無正面影響嘅事我點敢做
容乜易又比你屌

開始冇乜營養
呢個話題完啦

老任比第三方排濟到咁
而家ns仲衰過以前3ds
3ds都叫有老任支持下
而家屌那星 一方水喉大叔 比卡超 火紋
一係就得三方d冷飯菜汁 其他平台食剩先到佢份

睇反ps4方 第一方有隻馬之魂 last of us2
第3方 有fs新作隻狼 老卡有bio2重制 dmc5 jump force 仲有其他老外game冇玩開唔提了

咁都仲可以攞ns出黎打飛機不如認清事實

利伸 兩部都有，ns除左要買大亂鬥外，我都唔知仲有咩值得我買

呢位巴打心水清

睇銷量咪得, 打一大堆字有咩用
target 唔係你, 咁你咪唔會啱玩囉,有咩好睇清事實姐?

sony 第一方廠整game穩定咁出.質量都高
老任出既機.通常都係第一水同埋銷量趺到有警號先會肯出多少少

switch賺左咁多.應該有排都未肯出game

大把三廠game喎,多到每隻出得幾秒時間,你有冇睇尋日個direct架

有邊隻上得大台
不撚知所謂
肯食同一樣IP幾十年

3DS一出時 都叫有老卡護航
先黎隻BIO新作 再黎MH3G

唔岩自己玩既GAME=無人鍾意玩=game廠收皮

惡到

點惡法, 叫人睇數字都惡

老老豆豆，冇太多時間玩既我玩手機好過

有d時間就玩ps4 pro 高畫汁

又一隻game for of the year

今年e3老任同sony都好垃圾喎

game of the years

各人有唔同需要
認清只屬於自己既事實咪得

兩部機都封緊塵, 玩緊手機game

巴打你成日咁有心機覆呢啲引戰post

好多冇應啦
睇完e3搵下野吹姐

安心魚 數字人最出名
索尼 人太多太雜記唔到

冇乜好嘈，不知幾開心今年唔駛買NS住，等睇9月tgs有咩日系game佢拎到出黎下年開售先到時買機，完全避晒d封塵期

當年sony 半棄psv 已經唔睇好手提遊戲機市場

點知跟住switch就出世，主打半手提半主機

但係3d性能比ps4 pro 落後幾個世紀

iphone8 勁過佢都唔出奇

iphone 8又吹大咗
始終手提機機能有限
所以你見老任都唔係玩畫面

我自己黎講, 玩game 唔係玩性能, 要玩性能, ps4 落後pc 幾萬個世紀添

ps:手機game 玩緊 pixel 畫面

中肯

走喇 仆街

都拎得銷量黎講，咁洗唔洗睇埋裝機量同作品數(分開新作同冷飯)

Switch (2017): 393 GFlops (when docked) - 157 GFlops (undocked as a portable)
Xbox 360 (2005): 240 GFlop GPU (ATi Xenos) + 115 GFlop CPU (Xenon, tri-core IBM PPC) ~355 GFlops total
PS3 (2006): 218 GFlop CPU (CELL) + 192 GFlop GPU (Nvidia RSX) ~400+ GFlops total
Wii U (2012): 176 GFlop GPU (AMD 'Latte') + 15 GFLOP CPU ('Espresso') ~200 GFlops total
Xbox One (2013): 1,310 GFlops (1.31 TF)
PS4 (2013) - 1,840 GFlops (1.84 TF)
PS4 Pro (2016): 4,200 GFlops (4.2 TF)
Xbox One X (2017) ~6,000+ (6 TF)

無腦copy

冇左合體技連ps3性能都無

破解左大把香港人買

日日都話邊部收左邊部皮
悶唔悶

又係呢d垃圾

根本SWITCH同PS4就唔同定位
就算同定位既xbox同ps4都玩左咁多年啦

無架啦講性能老任輸硬
要講就講遊戲性啦

老任或成最大羸家

隨得你, 咩機有無人玩, 有邊d 人玩, 人地有晒定位先整出黎賣, 你同我起度講乜跟本影響唔到d 咩, 並唔係一句叫人認清事實就可以令到ns/ps 收皮

贏你老母

唔俾人兩部都有

點解一定要利申兩部都有
有幾多部機都唔會影響switch 廢嘅事實

你有無？

講game數switch係輸硬
但堆game好玩程度就未必

SONY一個第三方GAME廠 一隻好玩都夠壓死你
更何況唔只1
老任就繼續孤軍作戰

dont make 電子垃圾 famous

一隻大亂鬥班鬼佬都即刻出晒水啦,乜撚野last of us2乜撚野elder scrolls vi行撚開啦

不如講iphone 8 gpu 500 GFlops 甩開埋合體怪獸性能

cpu 連intel都淆底

自己死去睇下PS4發佈會叫得幾西利先啦
唔知真係以為你條撚樣曲線緊
點撚知原來真心

鬼佬就乜都出水架啦
而大亂鬥對亞洲呢邊黎講未必出晒水
但係TLOU2, TES6真係全世界都出晒水

Check the context.

佢7到出左煙架啦
放過佢啦
NS連想玩隻 最基本FIFA都係次貨版

原來係玩鬥大聲咁原始架?

佢真係曲線黎

講又係你講出水先
而家講番 SONY反應又唔比人講
你納粹德軍架?

PS4. FIFA 一野收SWITCH皮

如果咁都曲
個球應該係魔鬼變幻球黎
冇軌跡睇

冇話唔俾,見到你班寫索狗靠分貝打J咁新穎有d驚訝啫

可以套用到任何機種度

假膠搵野嘈唔洗咁認真

今次個post唔知有冇機會1001

睇下邊個笑到最後

繼續Zelda精液遊戲 ?
btw想問下labo賣到十億兆份未?
賣到Sony執啦

樓主記得SAVE低D留言隔幾日再貼番出黎做週經

你果d冇人玩，我寧願用ps4玩battlefield 5同高達

公道D講句, 火紋一定有人玩, 冇你講得咁差

你果d冇人玩，我寧願用ps4玩zelda同XB2

而家部SWITCH淨係用黎同囡囡玩OVERCOOKED

屌你做乜D GAME都去晒19年頭架~DAYSGONE, BIOHAZARD 2, TLOU P2

啱 垃圾細路game

好叻,識講十億兆好威
老師啱啱教

有冇人可以解釋下發生乜事???

其實兩邊一樣
自己鐘意玩三廠GAME就當全世界都鐘意玩三廠冇得玩會死咁
好似D EA阿UBI阿出到幾垃圾都有人買,有時真係覺得仲ON9過課金廚

啱呀,不嬲一廠先係王道,一廠黎講老任認第二應該冇人敢認第一

火紋餓左咁耐，終於都有期

火紋都過左最黃金嘅年代

但都無可否認係戰棋+RPG方面黎講都仲係最top果浸

明明火紋經過覺醒已經復活返
當日覺醒爆死既話一早同f zero陪葬

if 過銷量仲高過gba以前啲舊作
上年先出咗火紋手遊，仲拎埋最佳遊戲
點會過咗

根本火紋一出就一定有千萬銷量,係班索狗無知啫

問題係戰棋本身都沒落
就算srw,皇騎同fft再岀都係賣牌頭多
得老屎忽玩，只會愈黎愈小眾
除非做到隻神作岀黎

但係我覺得IF又搞到佢爆死番

你條撚樣係咪撚得好開心

笑撚左
咁多集加埋定
我地生存係唔同世界線
你當佢係pokemon同水管工咩

叫完雞未

你冷靜d啦

SWITCH Game 陣容廢係事實

好煩呀，兩部掉哂佢啦，下世代玩xbox真心

火紋一千萬

點解成日有啲弱智仔走去做所謂"釣魚"0既行為？人地贊同你啲假膠觀點，之後又笑鳩人。但明明成個論點係自己假膠帶出黎先...

例如有啲人鍾意扮switch 撚踩PS4，又或者扮索索撚switch，但引到班同佢一樣睇法0既人出黎，又走去笑鳩人地.... 真係弱智兼無聊....

連你都認真

呢個風氣真係好差😔

製

睇見xbox今次終於記得返自己係遊戲機，反而開心d , 有機會唔洗再一黨獨大
三分天下係最好既，有競爭先有好既貨交比玩家

xbox 綠 - 蜀國
sony 藍 - 魏國
ns 紅 - 吳國

ps4 , switch 兩部機都有
呢個回合打和啦 super
其實我都想試下三平台制霸，xbox加油啦

三國就三國喇
不過宋遼夏就差唔多

我都想係有生之年
xbox有獨佔game會令到我買機

你講呢三個強弱既計法仲微妙喎

Xbox係香港

e3 nintendo成為最大贏家

好彩我部switch尋日先買
隻zelta可以玩到2020年

淨係知宋係邊家

btw overcooked 2係ns exclusive？

“Overcooked 2,” a sequel to 2017’s cooking simulation game from Ghost Town Games, hits the Nintendo Switch, PlayStation 4, Windows PC, and Xbox One on Aug. 7, publisher Team17 announced.

source:

今次好似有埋online
switch版優勢會低左
唔拎出去同人玩既買ps4版都得

其實switch真係幾勁, 個發佈會rapid fire咁show左幾十隻game, 係可以一隻想玩既都冇

你咁講又會有人話只係D game唔啱你口味, 冇乜毒撚single player game etc.
已經預見到

唔啱玩係你問題

係事實喎

咁真係事實
其實直接睇到時銷量最實際

game for the year 火紋想玩喎, 玩完又可以等下年E3

super smash bro介紹半個鐘，其他game介紹半分鐘
真係indie天堂

SWITCH真係等收檔 得咁既GAME

收PS4皮?
PS4一隻TLOU都可以收你皮

bandai成日整埋d低技術低成本遊戲，靠d動漫角色收信仰$

同Sony好似

日本妹都打ps4la

除左星之卡比，其他冇興趣，d game太卡通

因為芒亨，switch已經輸左

關overcooked咩事

明顯唔關事, 你認真左

Switch硬件廢 軟件又廢
要收錢先可以backup save
完全唔想買game玩
等陣死機冇晒save就麻煩

無乜老任情意結，見到有mario, pokemon既都會自動skip
基本上無乜野岩玩

隻mario party勉強可以玩下

其實老任e3不嬲hea開

Ps4萬歲

利申：攞部switch放咗既錢買ps4既game

ps4 個個月或者隔幾個月都有新game值得一玩

求近期pc games推介

pc咁多人玩老翻，多遊戲商揀喺家用機度獨佔都好正常

巫師3咩平台好賣d
gta果d呢

我又唔係話全部，我係話多

某程度上係因為steam夠平

玩哂啦

Pc老翻小左好多啦
重老番

黎緊出 OverCooked 2 同 Mario Party

我條J 唔損J 皮 可以跟你姓

咁點解近期好玩嘅遊戲都出喺ps4做獨佔居多？

班索狗現實生活冇朋友唔啱玩呢d game

你 MHW 可以 成班人一齊打 ？
GOW 可以同條女笑住打大佬 ？

唔同類型 有得比較咩

呢個關咩事

唔通360時代我話點解gow三步曲同halo咁正都冇ps3版
一定係ps3有老番咩

Switch 全版本已經破解左 未來應該好少game廠敢接觸switch
Switch 將再續nds傳說

Ps4 forever

難怪SONY愈來愈目中無人啦 就係多得任記自我放棄

再續nds好啊
nds賣得咁撚好
作品咁多

但事實pc要玩老翻真係易過其他平台好多

至會令我聯想到呢啲嘢

sony會出錢比工作室
pc應該搵邊個出錢啊

其實係點睇得岀sony目中無人

出GAME搞活動當玩家死既 仲唔係

即係邊d,因為比較少留意買game外活動

連大陸3dm都半收皮
加埋仆街steam成日減價搶錢，隻隻game又加d濕鳩online野入去

而家有幾多個重玩緊老番

玩家
Pc player我覺得包容性大好多
你見steam幾多early access , 好多都因為咁先有錢再搞落去（當然中間中伏都唔小嘅 ）

Steam個死肥佬都叫幫手推動到pc game嘅大改變

但玩家冇sony咁大誘因去出資整獨佔

做乜撚嘢啫？打機姐，Why not both?

pc有一樣最煩就係uplay同origin一定要開佢個agent先開到game
就算係steam買都要

手機game咁

Origin我都唔知幾耐冇開過

同埋重有幾間細廠要開代理入（arma好似都要）

不過都ok嘅，我可以接受

明明老任索尼互屌post講講下變左索尼steam理性討論post

老淫唔夠打 拎steam出黎擋

其實SONy真係幾勁, 個發佈會rapid fire咁show左幾十隻game, 係可以一隻想玩既都冇

sony game,不了

開始膠化, 睇黎捱唔到1001

開post果刻都膠啦

switch

火紋咩Game 黎 ， 我細過打開 紅帽仔 Only ...
未聽過咩 火紋...太毒既Game 不要說

ps5開賣第一年就有今年e3啲game玩 ps玩家真係幸福

啱阿

你張圖咩黎 ? 睇唔明 sor

毒撚game排名
頭兩位最毒既火文

屌....
Facebook 果D Switch 交流區 開左咁多年...
都未提過咩 火紋 ....
今日D 留名全部都係 Overcooked 同 Party ....
仆街 我以為得連登先有 小貓 幾隻係到 日提夜提乜火紋.......
咩年代既野黎架... pkm go 我都知過下 , 火紋真心唔識
有機會奧運會問下 日本首相先.....

好似得spider-man 係2018 玩到

無game玩
得閒先出一隻大作.咪推高一兩隻上去頭幾囉